有冇人係咁樣寫呢幾隻字？

冇

但係小學嗰陣記得係咁學
但而家又好似冇咁寫法